會員棋靈王之前衰過啲乜？做乜個個係咁鮑姐鮑姐？

耆齡王

愛情無分對錯

假設你要同2位明星做愛 但2位年齡加埋必須大過100歲

佢無錯

35+68大於100

英女皇唔得咩

邊個話佢衰？

伸手黨
自修下連登史先開post ok?

咁樓主之前又衰咩岩岩先放監

佢鐘意鮑姐有錯咩？

佢冇諗過鮑姐真愛方平叔感受